CCTVB 7月28號除左新聞部外所有部門停工一日

佢出得停工擺明個日慈母會守住工業村，你入去一定比人搜全身

無人入工業區

咩日子?

冇聽聞

出撚曬通知，只有極少數員工會陣守番自己部門，但唔會開工

將軍澳遊行

圖？

部門主管口頭通知
唔會出正式通告

不如取消
擇日再申請遊行
令到佢瘋狂停工

可唔可以影張通告嚟睇睇先？

其實你地知唔知 新聞部港島市區係有分部辦公室

星期日要開工嘅部門都係劇組（包化妝服裝搭景）後期，enews,東張
所以停工唔係好大影響

員工證 遮名 手寫連登id thank you

有幾個添
但控制新聞台出街嘅器材係曬電視城

我剩係想搵袁智偉

佢返唔返工？

不嬲膠層正係返一至五，除非新聞有d野佢覺得唔出得街可能會返黎親自指導點剪

樓主？

問左相關人士話唔知既

冇人會入工業邨

但CCTVB驚有人入黎